Fifa 18 SBC 求救

做緊個SBC, 要11 條友唔同聯賽，點整個默契都去唔到100....

有無大佬可以教教小弟

d 人數值低

你d人全部都係買翻黎 所以最高得9chem
求其拎條友去打10場刷loyalty啦

拎去刷totw, 入場即熄game, 刷十場